認真問 點先叫放低一個人？

分左手大半年 以為自己已經放低左
但原來好似唔係呀
我應該點做好？

諗得依個問題好明顯就未放低

當你唔再諗佢

就算你諗起佢，都唔會再想同佢一齊

其實點都冇可能忘記一個人
或者當你有中意其他人就叫放低左啦

今年第7年

仲味放低到7年前的暗戀對象

仲咩撚野

諗起佢冇感覺

不如問點先可以放低一個人

時間沖淡一切

願意祝福佢 希望佢有個好既將來 算唔算放低？

唔使

我兔唇無機會識新人

忘記性能大減

到某日睇返佢d野既時候會冇感覺 好似睇到一個唔熟既舊朋友咁
可惜我都未做到

識多啲異性黎忘記佢

其實刻意放低更加放唔低 雖然我9年都放唔低

其實呢個世界上 無人無左邊個就唔得
就算失去果個係親人定係情人定係朋友都好
你都要繼續行落去 因為仲有其他人值得你去珍惜

首先拎起一杯滿水既杯
放下時候要得翻一半
再放下既時候就已經無曬

口渴使你飲水
口渴係使你去飲水動力
肚餓就走去食野

就係咁
明？

做多啲運動飲多啲水

連諗起佢都費事

記住一個人只需要一瞬，忘記一個人卻需要一生
順其自然啦

同路人
詫住放低左佢啦 點知今日又撞番
又心動

唔再諗起佢
有人提起佢時已經冇感覺或者好從容

間唔中諗起佢係正常 但唔會再有好想好想一齊番既感覺 有時覺得佢生活得開心就得啦

呢3個字精妙
WFC